等睇磚家出嚟話復必泰阿叔有得賠

繼續水人去科興啦！
最撚驚你地收手咋！